# Création d'un blog en PHP

Doit être implémenté un simple blog permettant la publication et la gestion d'articles.
Au moins un utilisateur sera en mesure d'écrire/modifier/supprimer des articles sur ce blog, et tous les autres (même non-connectés) pourront les consulter.
Les options d'écriture/modification/suppression ne devront pas être visible des utilisateurs non-auteurs.

Bonus :
Ajouter la possibilité de commenter les articles en étant connecté.
Des utilisateurs (auteur ou pas) pourront commenter les articles qui seront signés de leur pseudonyme.
Ces utilisateurs pourront supprimer/modifier leurs propres commentaires.
L'auteur de l'article pourra également supprimer les commentaires (même posté par tout le monde) postés sur son article.